點樣先可以放低個ex??

我同個ex分左手一年多少少 我宜加同佢嘅關係應該係朋友以上咁 當我見到佢同其他男仔傾計 我個心就好疼 好難受 但係我又要扮冇野 因為我好怕俾佢知道我仲中意佢 佢會唔再理我 關係會變到好尷尬 各位我應該點做？

朋友以上？不如不見啦

你要繼續同佢做朋友就預左要承受哩d野，如果承受唔到就唔應該再做朋友啦，自己揀啦

等時間過，我都等咗成年，依家都未完全放得低。同佢一齊咗四年，係咁㗎喇...

分左手佢所有野都唔關你事架啦 重新生活啦 你再諗佢都係你自己辛苦 一定有個更好的

我覺得呢啲說話太行...但係又唔知講咩仲好。講就容易，做就...